{"usernameTweet": "ericblondet", "ID": "223023418616983553", "text": "@ DrKoibo  @docmamz  Je pense que oui : meilleure appr\u00e9ciation conflit radiculaire, v\u00e9rifier int\u00e9grit\u00e9 m\u00e9dullaire et atteinte(s) discale(s)", "url": "/ericblondet/status/223023418616983553", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2012-07-11 13:58:21", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "258938413"}