{"usernameTweet": "docmamz", "ID": "226394616390377472", "text": "@ DrKoibo  @docteurisabelle  cortico\u00efdes comme cause ou comme r\u00e9ponse ? si \u00e7a confirme les m\u00e9ta avec oed\u00e8me ok mais si cause infectieuse ?", "url": "/docmamz/status/226394616390377472", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2012-07-20 21:14:17", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "374499882"}