{"usernameTweet": "zeJeeP_", "ID": "376465125294632960", "text": "@ DrKoibo  @DrSelmer  @drkalee  @Jaddo_fr  @Dr_Stephane  c'est l\u00e9gal s'il n'y a pas de garde r\u00e9gul\u00e9e: note 3 de bas de page  http://www. ameli.fr/professionnels -de-sante/medecins/votre-convention/tarifs/tarifs-conventionnels-des-medecins-generalistes/tarifs-des-medecins-generalistes-en-metropole.php \u00a0 \u2026", "url": "/zeJeeP_/status/376465125294632960", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2013-09-08 00:00:54", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "447836887"}