{"usernameTweet": "dupuis_sandra", "ID": "747730310285111297", "text": "le MMS ne r\u00e9v\u00e8le pas tous les troubles cognitifs ... Mon p\u00e8re a un MMs a 27/30 mais est absolument incapable de g\u00e9rer le quotidien", "url": "/dupuis_sandra/status/747730310285111297", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2016-06-28 11:56:12", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "1107250879"}